政府處理武肺同黑雨一樣，水浸到上腰都唔會掛

佢唔準你出街只係打擊香港黃色經濟圈, 唔封關任由支國人落黎播毒只想保國有企業.

係時全民大爆發先可以濫炒成功

改寫緊新病毒起源

咪又係要返工

馬俊偉